---
number: 167
identifier: 166.-digi-compras-correos
title: Digi, interruptor de la luz y Correos
subject:
- Digi
- PPPoe
- Geek Cow
- Cascos
- Bluetooth
- Niños
- Correos
- Papá Friki
downloads: 3198
filename: 166.DigiComprasCorreos.mp3
datetime: 2021-02-10T10:18:25Z
version: 1
size: 12970248
length: 664
excerpt: Buenas muchachada, hoy os cuento como va el quitar el router de Digi, os explico las últimas compras y os cuento mi problema con un citypaq de Correos
slug: digi-interruptor-de-la-luz-y-correos
---
Buenas muchachada hoy os cuento como va el quitar el router de Digi, os explico las últimas compras y os cuento mi problema con un citypaq de Correos.

Por cierto he dicho enchufe muchas veces y me referia al pulsador de la luz. El modelo exacto es el siguiente:

[https://es.aliexpress.com/item/4000191335997.html](https://es.aliexpress.com/item/4000191335997.html)

Los cascos que tenia:

[https://www.amazon.es/gp/product/B08NWZBHT1](https://www.amazon.es/gp/product/B08NWZBHT1)

El receptor que me he comprado es éste:

[https://www.amazon.es/gp/product/B07FVL4CN2](https://www.amazon.es/gp/product/B07FVL4CN2)

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)